啟德樓買得過嗎？

如題，想上車買兩房啟德現價買得過嗎？

買

啟德鉛水惹煩人
公屋劏房更稱心

唔好買

唔明點解啟德同奧運站啲呎價咁貴

啟德個位靚
又有沙中線去中環
呎價點會唔貴呢

好羨慕，我都想買，但只夠錢買啟德一房

屯馬線定沙中呀

去過就知點解啟德貴啲

呢個位我都想買諗緊, 投資用好似唔錯

因為隔離全部公屋？

啟德真係執平貨最後機會，出年屯馬全通，唔係依個價，但我冇錢，只能夠睇緊土瓜灣。

公屋代表d野平

假膠

因為現場真係好靚

啟德河對面既樓入埋伙就仲靚

即係邊度
啟德啲樓真係特別靚

師兄盲咗？

起緊既尙津盈嘉峯匯果堆

啟德個價，可以買中半山

自住就唔好啦，未來10年附近都係咁打樁....

同西九一樣都係一個失敗嘅發展區...

啟德公園海濱好靚

張相幾時

投資ok，住=返地盤工，又嘈又多塵

今年三月/四月

你咁計奧運坐兩個站咪香港站
仲要奧運貴既有商場,平既有附近舊區老店
配套成熟過啟德好多

整完其實唔錯，15年前九龍站一樣整到high high 宜家不知幾正

我都覺得果邊d 私樓係靚, 全新社區, 當你置身入面, 真係個feel 都唔同d, 至於公屋果d , 佢地係另一面, 有距離, 唔使理佢地

啟德起好哂就會貴過奧運，因為新20年

未必新=貴既,太古城咪一樣咁貴
奧運起碼可見將來都唔會填海,依家有既海景都keep到好耐
但啟德望跑道遲下會起樓,就算唔高,景觀都會受阻一部份
同埋啟德新樓既質素同開則始終冇奧運咁好

太古城貴主因係旁邊新興既商貿區＋999年地契
同意奧運係幾好，不過啟德有發展概念，令人有幻想空間，加上奧運都十幾年近廿年，啟德五年樓都未夠

共慘黨殺到埋嚟 999年地契咪又係一張廢紙

連登真係好好笑
買唔起果班就係咁踩 踩完會跌到你買得起咩

啟德事實係好方便 去邊都係十幾分鐘到半個鐘就到 唔講地點 個景都係又新又靚
冇住過班人係度指指點點仲咁多正評 繼續踩 踩到買得起為止

仲衰過康城

幾好 要忍幾年

昨晚七月十四子時, 我去左啟德私樓探我老友 古巨J, 順便去感受下啟德天地靈氣日月精華

一街之隔就有個地盤沙塵滾滾, 再隔離就蝗蟲村. 普通話為主要語言, 夜晚過去跳廣場舞都尚算方便. 10分鐘公屋生活圈

古巨J就住中層, 正面對住蝗蟲村 (照片由古巨J提供)

要用7球買嘅，都唔係今日，又高溢價，週圍都泥鬼地盤，頭十年八年都要捱。貪佢公屋生活圈咩

租嘅，$15k租，對面就$2k租，又唔方便

啟得旁大量公屋會影響樓價

啟德係咪應住公屋好過住私樓，可以對住啲靚靚私樓境，住私樓唔好彩反而要對住死氣沉沉既公屋景

又岩woo

古巨J

沙中線？
你啱啱放監啊？

買
CBD

全靠當年海航同班中資天價買地托撚高曬個成本 唔mark高啲點賺得夠

未起好都已經死左兩個人

無錯！兩萬幾蚊尺，1000萬兩房樓就係蝗蟲邨景觀。

狗也不屌